新口號：沒有公義，沒有和平

「香港差佬」，「屌你老母」

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

新口號：
沒有公義，沒有和平
香港差佬，屌你老母

點解無人嗌？